今日喺地鐵站月台諗住讓座比隻蝻

是咁的，今日喺月台等車時見仲有時間就坐低咗，擺咗個袋喺隔離位，不遠處有兩隻蝻經過等車。

坐咗一陣之後其中一隻蝻行埋嚟諗住坐低(張櫈係三人位)，咁我見佢哋兩個人，諗住拎返走個袋費事霸撚住。

就喺呢個時候佢突然間折返。之後仲望住我口郁郁，但我聽緊歌根本唔知佢噏乜柒。講咗幾秒都仲望緊我，於是我咪除低耳機聽佢講咩。

佢攞起佢褲袋既銀包：I have a lot of money

我既即時反應係黑人問號，然後大聲下！？咗一聲 因為我根本未load到佢噏乜鳩

上到車諗諗下，原來佢係以為我攞起個袋係防止佢偷嘢
但想同佢哋解釋之際佢哋已經落咗車

我知連登有蝻，我想講既係
人必自侮而後人侮之